sunny 數臭雞

sunny 邊撚個嚟 ?

仲以為係 supper 個 sunny

唔好阿豬阿狗都放上嚟啦

狗咬雞

咁阿豬阿狗都可以講野 點解我唔放得

我都係

Sunny身為utube清泉竟然比隻臭雞玩弄